唔講仲以為自己去返半年前, 連登又講返「泛民去面聖無遊說美國全面制裁港共」

根本連登仔咁多個月都冇變過

呢半年抗爭真係白過

唔使面聖既 國師出post侵侵就會睇到

時間過得愈長,對中共呢D國家機器愈有利
收買唔到連尼住
但可以收買幾千幾萬人
P牌甩P
全部24小時輪班
當上連登係返工咁
再過多半年
你同我都知
真連登仔會被劣幣淘汰

總之我就剩係屌中共賣港